飲撚醉酒 你問我答

打錯字各位巴打絲打見諒呀

飲咩酒

jolly sandy

邊有人飲酒會醉架

你唔飲咪唔會醉